#: ap/setting_module/controllers.py:120
msgid "Saved"
msgstr "保存"

#: ap/setting_module/controllers.py:122
msgid "Error has been occurred"
msgstr "发生了错误"

#: ap/setting_module/controllers.py:129
msgid "Application Configuration"
msgstr "应用程序配置"

#: ap/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "网页未找到"

#: ap/templates/500.html
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "发生了错误"

#: ap/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Interface Application"
msgstr "数据链接和分析应用程序"

#: ap/templates/footer.html:6
msgid "Choose language"
msgstr "选择一种语言"

#: ap/templates/navbar.html:8
msgid "Home"
msgstr "主屏幕"

#: ap/templates/navbar.html:13
msgid "Setting"
msgstr "操作验证"

#: ap/templates/navbar.html:13
#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Performance Check"
msgstr "操作验证"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:7 ap/templates/sidebar.html
msgid "Basic Config"
msgstr "基本配置"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:9
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:7
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:9
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Real(Float)"
msgstr "真实（浮动）"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Datetime"
msgstr "约会时间"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "String"
msgstr "细绳"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:20
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:23
msgid "Plant"
msgstr "植物"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:26
msgid "Factory"
msgstr "工厂"

#: ap/templates/setting_module/basic_config.html:29
msgid "Line Group"
msgstr "线"

#: ap/templates/setting_module/config.html:39
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:144
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:81
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认。"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid ""
"Do you want to save changes and start to import data with configure at "
"Process Config page?"
msgstr "保存数据并开始使用“进程设置”页面上设置的内容导入数据？"

#: ap/templates/setting_module/config.html:46
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:133
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:181
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:215
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:32
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:61
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ap/templates/setting_module/config.html:47
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:134
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:153
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:182
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:216
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:33
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:62
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:89
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:5
msgid "Database Config"
msgstr "数据库配置"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:15
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:72
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:174
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:204
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:16
msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:17
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:87
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:111
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:164
#: ap/templates/setting_module/db_config.html:194
msgid "Config"
msgstr "config"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:18
#: ap/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:104
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:118
msgid "Please choose database file"
msgstr "选择一个数据库文件。"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:121
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:124
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:148
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:85
msgid "Do you want to delete this record?"
msgstr "您想删除此唱片吗？"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:152
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:72
#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html:13
msgid "Traceability"
msgstr "可追溯性"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html:19
msgid "Traceability Graph"
msgstr "可追溯性图"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html:26
msgid "Trace Testing"
msgstr "跟踪测试"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html:43
msgid "Start testing"
msgstr "开始测试"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "End Time"
msgstr "时间结束"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Machine Id"
msgstr "机器ID（多个选择）"

#: ap/templates/filter_visualization.html
#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Line"
msgstr "线"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html
msgid "Part Number"
msgstr "零件号"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:3
msgid "Data Link Config"
msgstr "数据链接配置"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:5
msgid "Please select a language"
msgstr "选择一种语言"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:7
msgid "Japanese"
msgstr "日本人"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:8
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:13
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:16
msgid "Node ID"
msgstr "节点ID"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:20
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:24
msgid "Master name"
msgstr "主名"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:28
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:70
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:71
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:172
msgid "Port number"
msgstr "端口号"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:170
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html:206
msgid "Schema"
msgstr "模式"

#: ap/api/setting_module/controllers.py:111
msgid "Connected"
msgstr "&#10003;我成功了。"

#: ap/api/setting_module/controllers.py:113
msgid "Failed to connect"
msgstr "&#10005;失败。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:5
msgid "Process Config"
msgstr "进程配置"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Process"
msgstr "过程"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:15
msgid "Process Name"
msgstr "过程名称"

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html:17
msgid "Table Name"
msgstr "表名"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:23
msgid "Detail"
msgstr "细节"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Show"
msgstr "预习"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Last Records"
msgstr "前五个记录"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Setting Content"
msgstr "设置内容"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Column Name"
msgstr "列名"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English Name"
msgstr "英文名"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Shown Name"
msgstr "显示名称"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef"
msgstr "系数"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Zero is not allowed"
msgstr "输入0以外的值"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Operator is needed when input coef"
msgstr "输入操作员。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Coef is needed when specify operator"
msgstr "输入系数。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in English name textbox"
msgstr "输入英语名称。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Please fill in Master name textbox"
msgstr "输入显示名称。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "English name is duplicated"
msgstr "英文名称复制。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Master name is duplicated"
msgstr "显示名称已重复。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Empty shown name"
msgstr "所有“显示名称”都需要输入。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Use English name"
msgstr "具有空白“英语名称”的字段自动填充。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Do you want to import data"
msgstr "您确定导入数据吗？"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 1"
msgstr "按下OK按钮时，您将从当前时间到一个月前导入数据。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 2"
msgstr "先前的数据会自动逐步导入。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 3"
msgstr "如果要在当前时间之后导入数据，请再次按数据读取按钮，或按数据库CSV在读取设置页面上设置设置。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Confirm import data message 4"
msgstr "设置“数据库 / CSV读取设置”的“更新周期”时，将在设置当前时间后的数据时自动导入它。"

#: ap/templates/setting_module/performance_check.html:13
msgid "Trace Information"
msgstr "跟踪信息"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html:14
msgid "Trace Data"
msgstr "跟踪数据"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Could not access"
msgstr "无法访问"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html:50
msgid "Click here to fix"
msgstr "单击此处修复它。"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:67
msgid "Edit Edge"
msgstr "编辑边缘"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:73
msgid "Prev Process"
msgstr "上一个过程"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:77
msgid "Prev Column"
msgstr "上一个列"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:84
msgid "Post Process"
msgstr "后期处理"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:88
msgid "Post Column"
msgstr "帖子列"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:69
msgid "As Datetime"
msgstr "作为日期"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Serial"
msgstr "作为序列"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html:70
msgid "As Link ID"
msgstr "作为链接ID"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Already registered"
msgstr "已经登记了"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Fill in process name"
msgstr "请输入过程名称"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter/Graph"
msgstr "过滤器/图形"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Graph Config"
msgstr "图形配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Filter Config"
msgstr "线过滤器配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Line Column"
msgstr "线列"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine Filter Config"
msgstr "机器过滤器配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Machine ID Column"
msgstr "机器ID列"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Filter Config"
msgstr "零件没有过滤器配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Part No Column"
msgstr "零件没有列"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Name"
msgstr "过滤器名称"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Filter Condition"
msgstr "过滤条件"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Others Filter Config"
msgstr "其他过滤器配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Target Column"
msgstr "目标列"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Visualization Config"
msgstr "可视化配置"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower threshold"
msgstr "较低的阈值"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper threshold"
msgstr "上阈值"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Lower process threshold"
msgstr "较低的过程阈值"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Upper process threshold"
msgstr "高过程阈值"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: min"
msgstr "Y轴范围：最小"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "y-axes range: max"
msgstr "Y轴范围：最大"

#: ap/templates/filter_visualization.html
#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Part No"
msgstr "零件编号"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:46
msgid "Ends With"
msgstr "结束"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:47
msgid "Starts With"
msgstr "从...开始"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Contains"
msgstr "（Like搜索）"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Matches"
msgstr "同意"

# ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Regular expressions"
msgstr "常用表达"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display graph"
msgstr "显示图"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV出口"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Process is required"
msgstr "需要过程"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Column name is required"
msgstr "需要列名称"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Line is required"
msgstr "需要线"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Master name is required"
msgstr "需要显示名称"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Duplicated master name"
msgstr "显示名称已重复。"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Machine value is required"
msgstr "需要机器价值"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Duplicated machine value"
msgstr "重复的机器ID"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: ap/templates/setting_module/_filter_machine.html:48
msgid "Failed to save"
msgstr "无法保存"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Part No column is required"
msgstr "零件不需要列"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Target column is required"
msgstr "需要目标列"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Filter name is required"
msgstr "需要过滤名称"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Condition is required"
msgstr "需要条件"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated filter name"
msgstr "过滤器名称已重复。"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html:48
msgid "Duplicated condition"
msgstr "条件是重复的。"

#: ap/templates/setting_module/_filter_partno.html
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ap/templates/setting_module/filter_visualization.html
msgid "Process name"
msgstr "过程名称"

#: ap/templates/setting_module/_filter_others.html
msgid "Add other filter"
msgstr "添加了其他过滤器"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html:5
msgid "CSV Import Config"
msgstr "CSV/TSV导入配置"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Polling Frequency"
msgstr "更新周期"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per hour"
msgstr "每小时一次"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per day"
msgstr "每天一次"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Specify datatype of columns"
msgstr "数据确认"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Folder does not exist"
msgstr "没有文件夹。"

msgid "File does not exist"
msgstr "没有文件。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Exists"
msgstr "您可以连接。"

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Visualization value is required"
msgstr "请填写值。"

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "At least one setting value is required"
msgstr "没有设置内容。"

#: ap/templates/setting_module/_visualization.html
msgid "Setting is duplicated"
msgstr "设置重复。"

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting saved."
msgstr "保存数据库设置。"

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Database Setting failed to save"
msgstr "无法保存数据库设置。"

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Basic Config saved"
msgstr "保存的基本设置。"

#: ap/api/setting_module/controllers.py
msgid "Basic Config failed to save"
msgstr "无法保存基本设置。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Start point"
msgstr "起点"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html ap/templates/macros.html
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: ap/templates/macros.html
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: ap/templates/macros.html
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ap/templates/macros.html
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: ap/templates/macros.html
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Show value"
msgstr "目标变量"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: ap/templates/macros.html
msgid "X axis"
msgstr "x轴"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Index"
msgstr "指数"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Stratify Variables"
msgstr "分层变量"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Database/CSV"
msgstr "数据库/CSV"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Under development"
msgstr "正在开发中"

#: ap/templates/analyze/analyze.html
msgid "Analyze: "
msgstr "分析："

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Waterfall Plot"
msgstr "瀑布图"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Graphical LASSO"
msgstr "图形LASSO"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Stratified Plot"
msgstr "分层图"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Full-points Plot"
msgstr "全点情节"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Data Visualization"
msgstr "数据可视化"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

#: ap/templates/analyze/analyze.html
msgid "Run"
msgstr "跑"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill database name"
msgstr "输入数据库名称。"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill data source name"
msgstr "输入数据源名称。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Columns whose datatypes are not specified will not be imported."
msgstr "没有任何数据类型的列未导入。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "At least one datetime column is required."
msgstr "至少需要一个DateTime列。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "'{col}' is used for x-axis on charts."
msgstr "要进行可视化，请使用'{col}'进行X轴。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Continue?"
msgstr "您一定会继续吗？"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Table Viewer"
msgstr "表查看器"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Table"
msgstr "桌子"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Sort"
msgstr "种类"

#: ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Number of Data"
msgstr "数据数"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Descending"
msgstr "下降"

#: ap/templates/i18n.html ap/templates/table_viewer/index.html
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: trace_config.js
msgid "All digits"
msgstr "完美的一对"

#: trace_config.js
msgid "Partial match"
msgstr "部分比赛"

#: trace_config.js
msgid "th character"
msgstr "- 角色"

# ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Invalid digit selection"
msgstr "无效的数字选择"

# ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Character length for tracing is different"
msgstr "用于链接的字符的长度不同。"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "No filter"
msgstr "没有过滤器"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "All line"
msgstr "所有线条"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Status"
msgstr "情况"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Job list"
msgstr "工作清单"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "All"
msgstr "全部"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Finished Importing"
msgstr "进口完成。"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Importing"
msgstr "输入"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Failed Importing"
msgstr "导入失败"

# ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid ""
"Imported data will be deleted. (Data will not be deleted until register "
"button is clicked)"
msgstr "加载数据将被删除。可以吗？ （在按下注册按钮之前，不反映任何更改）"

# ap/setting_module/controllers.py
msgid "Job List"
msgstr "工作清单"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job ID"
msgstr "工作ID"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Name"
msgstr "工作名称"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "GEN_GLOBAL"
msgstr "链接的ID"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_GEN_GLOBAL"
msgstr "展示链接的生成工作ID"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "DEL_PROCESS"
msgstr "删除过程信息"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_IMPORT"
msgstr "导入工厂数据"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "导入过去的工厂数据"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "SHOW_FACTORY_PAST_IMPORT"
msgstr "显示过去工厂数据的进口工作"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CSV_IMPORT"
msgstr "CSV导入数据"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "CLEAN_DATA"
msgstr "删除旧数据"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Started"
msgstr "开始时间"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Duration"
msgstr "经过时间"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Database/CSV "
msgstr "数据库/CSV"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Succeed/Total"
msgstr "进步"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Process "
msgstr "过程"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "List of Histograms"
msgstr "直方图列表"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Register as an outlier"
msgstr "注册为爆发价值"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Remove outlier flag"
msgstr "解体异常"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Hide outliers"
msgstr "隐藏异常值"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Show outliers"
msgstr "显示异常值"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Check as an outlier"
msgstr "检查离群值"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "List of Histograms appear"
msgstr "显示直方图列表"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last update time"
msgstr "最后更新时间"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Removed outlier flag"
msgstr "离群值的注册已被取消。"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Registered as an outlier"
msgstr "注册为异常值"

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
msgid "Abnormal data point"
msgstr "离群值"

# ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Only once"
msgstr "只有一次"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Job Details"
msgstr "工作细节"

# ap/templates/setting_module/background_process.html
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Multi Scatter Plot"
msgstr "多散点图"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Scatter Plot display"
msgstr "散点图"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "To visualize categorical variable"
msgstr "可视化分类变量"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by variables"
msgstr "按变量分层"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Variable"
msgstr "多变的"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Machine No"
msgstr "机器"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Target period"
msgstr "目标周期"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Frequency"
msgstr "频率（计数）"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Density Estimation"
msgstr "密度估计"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Categorical variable"
msgstr "分类变量"

#: ap/templates/trace_data/categorical_plot.html
msgid "Stratify by term"
msgstr "按学期分层（直接）"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Anomaly Detection"
msgstr "异常检测"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Hotelling&rsquo;s T&sup2;"
msgstr "T&sup2;"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Analysis"
msgstr "Principal Component Analysis"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Target Data"
msgstr "1.测试数据的主要成分得分"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Principal Component Score of Training Data"
msgstr "2.培训数据的主要成分得分"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of T2 Statistics"
msgstr "3. T2统计的系列图表"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Series Chart of Q Statistics"
msgstr "4. Q统计的系列图表"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of T2 Statistics"
msgstr "5. T2统计的贡献图"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Contribution Plot of Q Statistics"
msgstr "6. Q统计的贡献图"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Remove outlier"
msgstr "删除异常值"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Training data"
msgstr "培训数据"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Target data"
msgstr "测试数据"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "No"
msgstr "不"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "AllNA"
msgstr "由于所有行都被赤字值处理（NA删除）删除，因此没有数据可以分析。确保未选择包括NA在内的空值。"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "NoneNumeric"
msgstr "无法分析它，因为它包含数字以外的数据。确保您选择了包含字符串或类别值的列。"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ZeroVariance"
msgstr "无法分析，因为它包含差异为0的数据。请确保仅选择一个值列。"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "IntegerData"
msgstr "找到类别数据和预期整数值。如果此整数值不是订单量表，间隔量表或比例量表，则分析结果可能会受到不利影响。"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "ConfirmQuestion"
msgstr "您一定要进行分析吗？"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ap/template/base.html
msgid "MedianLabel"
msgstr "Median"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Median_mean"
msgstr "中位数是典型的统计数据之一。当有限数据按上升顺序排列时，它是中心位于中心的值。例如，在五个的情况下，年龄的中位年龄是年龄的第三年龄。如果数据的数量均匀，则使用中央简洁算术的平均值。"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_term.html
#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Max"
msgstr "最大限度"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Summary of Distribution"
msgstr "分布摘要"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "N Number"
msgstr "n数字"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: ap/template/base.html
#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_main.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Median"
msgstr "中间是什么..."

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Frequence"
msgstr "频率"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "End point"
msgstr "终点"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Show process"
msgstr "目标过程"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Time Series"
msgstr "时间序列"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Pieces"
msgstr "件"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Show number hits"
msgstr "数据链接数"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: ap/template/setting_module/performance_check.html
msgid "Response Time"
msgstr "响应时间"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Node"
msgstr "添加节点"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Edge"
msgstr "添加边缘"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Node"
msgstr "编辑节点"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Add Description"
msgstr "单击空白空间以放置一个新节点。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edge Description"
msgstr "单击节点，将边缘拖动到另一个节点并将其连接。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Edge Description"
msgstr "单击控制点，将其拖动到节点并连接。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Create Edge Error"
msgstr "无法添加边缘。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Delete Cluster Error"
msgstr "群集无法删除。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Edit Cluster Error"
msgstr "群集无法编辑。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Master name or value is duplicate!"
msgstr "显示名称或值重复。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Input is required, please fill them try again!"
msgstr "输入显示名称和值。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Line is required to save!"
msgstr "输入行列。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Data Information"
msgstr "数据信息"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "day"
msgstr "天"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "week"
msgstr "星期"

#: ap/template/base.html
msgid "Load Setting Info"
msgstr "加载"

#: ap/template/base.html
msgid "Save Setting Info"
msgstr "节省"

#: ap/template/base.html
msgid "Overwrite Save Setting Info"
msgstr "覆盖"

#: ap/template/base.html
msgid "Label Setting"
msgstr "环境"

#: ap/template/base.html
msgid "Since there is the same title setting, please change the title."
msgstr "更改标题是因为设置了相同的标题。"

#: ap/template/base.html
msgid "Save Setting"
msgstr "保存设置"

#: ap/template/base.html
msgid "Create Screenshot"
msgstr "创建屏幕截图"

#: ap/template/base.html
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ap/template/base.html
msgid "AbnormalGraphShowMsg"
msgstr ""
"无法显示图形的原因如下。 BREAK_LINE检查情况。 BREAK_LINE・数据不是导入的，也不是在导入的中间。 "
"BREAK_LINE・没有链接的数据，或者在绑扎中间。 BREAK_LINE・图的设置不合适。"

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Invalid data in datetime column"
msgstr "日期数据列中包含无效数据的记录未导入。"

#: ap/template/setting_module/db-config.html
msgid "Refer data file"
msgstr "您可以参考下面文件夹中的文件以获取无法导入的数据。"

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "The Application do not connect internet and unable to upload usage."
msgstr "由于未连接到Internet，因此无法上传使用状态。"

#: ap/template/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Please check the settings of network connection."
msgstr "请检查网络连接。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "If you link the data again, it takes a long time."
msgstr "再次链接数据将需要很长时间。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Are you sure that you want to re-link the data?"
msgstr "您确定重新连接数据吗？"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Proceed"
msgstr "执行"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Confirm to return to the linking settings you registered the last time"
msgstr "您一定要重新加载以前注册的数据链接设置？"

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "Importing data was started."
msgstr "开始导入数据。"

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "You can check the progress from the link below."
msgstr "您可以从下面的链接中检查导入的进度。"

#: ap/template/setting_module/db_config.html
msgid "CheckErrorJob"
msgstr "有关错误状态，请参见“作业列表”页面。"

#: ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid "Linking data was started."
msgstr "开始链接数据。"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 3 minutes"
msgstr "每3分钟一次"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 5 minutes"
msgstr "每5分钟一次"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Once per 10 minutes"
msgstr "每10分钟一次"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Optional function"
msgstr "可选功能"

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TSV Export"
msgstr "TSV出口"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Because of the large number of selected records, graphs are displayed "
"with limitation of number of records per one graph to 50,000."
msgstr "由于选定的记录数量和显示图所需的时间，每张图的记录数量限制为50,000。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Time series chart"
msgstr "时间序列图"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value"
msgstr "类别价值"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "TraceResultLimited"
msgstr "由于指定期限内的记录数量超过5,000，因此BREAK_LINE链接在指定期间的±14天内约束。如果您不想限制链接范围，请调整持续时间以减少BREAK_LINE的记录数量。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Setting scale"
msgstr "设置刻度"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Common scale"
msgstr "普通规模"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Threshold line"
msgstr "阈值线"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto scale"
msgstr "自动秤"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Being used scale"
msgstr "被使用比例"

#: ap/template/base.html
msgid "Pn_proc"
msgstr "Pn流程"

#: ap/template/base.html
msgid "P_proc"
msgstr "p_proc"

#: ap/template/base.html
msgid "maxValue"
msgstr "最大限度"

#: ap/template/base.html
msgid "minValue"
msgstr "最小"

#: ap/template/base.html
msgid "None"
msgstr "没有任何"

#: ap/template/base.html
msgid "Summary"
msgstr "概括"

#: ap/template/base.html
msgid "Count"
msgstr "数数"

#: ap/template/base.html
msgid "Basic statistics"
msgstr "基本统计"

#: ap/template/base.html
msgid "Non parametric"
msgstr "非参数"

#: ap/template/base.html
msgid "Quality of Data"
msgstr "数据质量"

#: ap/template/categorical_plot/categorical_plot_by_var.html
msgid "Viewer"
msgstr "观众"

# ap/template/setting_module/config.html
msgid "ImportData"
msgstr "导入数据"

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"Based on the set config information, generating the ID for linking the "
"data will be started."
msgstr "数据链接进程将根据当前配置开始。"

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"It may take time if there is a lot of data to link, but is it okay to "
"start the process?"
msgstr "如果有很多数据要链接，可能需要花费时间。可以开始吗？"

# ap/template/setting_module/trace_config.html
msgid ""
"(For data that is automatically and regularly imported, the ID for "
"linking is automatically generated.)"
msgstr "*对于自动和定期导入的数据，链接ID是自动生成的。"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Name"
msgstr "数据源名称"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Type"
msgstr "数据源类型"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid "Do you want to save changes?"
msgstr "您确定保存更改吗？"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Force to OS locale time zone."
msgstr "强制操作系统信息到时区设置。"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Advanced Setting"
msgstr "高级设置"

#: ap/templates/setting_module/config.html:43
msgid "ProceedToProcessConfig"
msgstr "为数据库 /CSV导入数据文件保存设置。转到设置页面，设置导入数据的列以导入数据。"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Element data is missing required attribute."
msgstr "元素数据中没有必要的属性。"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Element data is missing required attribute value."
msgstr "元素数据不需要属性值。"

#: ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "2 or more variables should be selected for PCA"
msgstr "PCA异常检测需要至少两个变量。选择两个或多个变量。"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html:43
msgid "Please choose at least one column"
msgstr "选择至少一列"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Category value with narrow width of box is not shown."
msgstr "不显示减少框宽度的类别变量。"

#: ap/templates/filter_visualization.html
msgid "Starting Digit"
msgstr "开始数字"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Ridgeline Plot"
msgstr "Ridgeline情节"

#: ap/template/base.html
msgid "Confirm Shutdown App"
msgstr "停止应用程序（边缘服务器）。如果您停止，其他任何用户也将无法使用，因此请联系管理员。 <br>在正常结束的情况下，请在此处取消，然后关闭浏览器。"

#: ap/template/base.html
msgid "Jobs Stopped"
msgstr "所有工作都被停止了。您可以安全地关闭浏览器和控制台。"

#: ap/template/setting_module/db_config_modals.html
#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Data Source Config"
msgstr "数据源配置"

#: ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Data Source Import Config"
msgstr "数据源导入配置"

# ap/template/setting_module/db_config_modals.html
msgid ""
"string columns are detected. There is a possibility that numeric columns "
"are mis-estimated. Please check data type."
msgstr "：列找到的字符列很少。检查数字类型列等可能被误认为。"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Item"
msgstr "过滤项目"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Filter Value"
msgstr "滤波器值"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid from"
msgstr "到期日期（开始）"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Valid to"
msgstr "到期日期（结束）"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Master"
msgstr "Master"

#: ap/templates/templates/base.html
msgid "Data Type Error Warning"
msgstr ""
"由于列数据类型配置错误，无法导入数据。数据源名称__param__ "
"CSV/TSV检查读取设置页面的数据预览中的数据类型设置。删除无法导入的步骤设置并设置设置。"

#: ap/templates/templates/base.html
msgid "Import Empty File Warning"
msgstr "有一个没有数据的文件。检查文件的内容。 <br>：__param__"

#: ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Data have to be input in Act from or Act to."
msgstr "输入有效期至少一个值的一个值。"

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by category"
msgstr "除以类别"

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Cyclic)"
msgstr "按学期划分（循环）"

#: ap/template/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Divide by term (Direct)"
msgstr "按学期划分（直接）"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Interval"
msgstr "输入间隔的值无效。输入0.1或更多，720或更少或-720或更多，以及-0.1或更少。"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Window Length"
msgstr "指定的“窗口长度”无效。值必须在0.1到48之间。"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Invalid Cyclic Term Number of Ridge Lines"
msgstr "输入山脊线的数量无效。输入1个或更多的整数和240或更少。 （更喜欢使用大约100个）"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Start data & time"
msgstr "开始数据和时间"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Window length"
msgstr "窗口长度"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Type"
msgstr "类型"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Few data point in a category in RLP"
msgstr "请注意，如果一个类别中的数据点数量低于50，则图的准确性可能会降低。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Cross hair cursor (Click)"
msgstr "显示杂交光标（单击）"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display Multi cross hair cursor (Double click)"
msgstr "显示多杂交光标（双击）"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Display list of histograms"
msgstr "显示直方图清单"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Cancel checked outlier"
msgstr "取消异常值支票"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Please fill another data source name"
msgstr "指定的`数据源名称已经存在。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "CSV Template is error when import"
msgstr "数据导入失败，因为在数据源中找到了具有不同列名的文件。检查文件的内容，然后再次设置数据源导入设置。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Predicted number of records to be linked"
msgstr "预测链接的记录数"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of samples"
msgstr "样品数量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of records to be linked"
msgstr "要链接的记录数量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number of total records"
msgstr "总记录数"

msgid "MSP Corr"
msgstr "Corr"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Please name the folder in which csv/tsv files are saved as \"YYYYMMDD\""
msgstr "请命名CSV/TSV文件保存的文件夹，如\\ \\“ yyyymmdd \\”"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Prediction"
msgstr "预言"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Filter Config"
msgstr "过滤器配置"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Master Config"
msgstr "主配置"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "From Filter Config"
msgstr "从过滤器配置"

# ap/template/setting_module/master_config.html
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: ap/templates/setting_module/proc_config.html
msgid "As Key (Option)"
msgstr "作为钥匙（选项）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PCA delete NA"
msgstr "删除赤字值，异常值和异常值的REMOVED_COUNT在TOTAL_COUNT中删除。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Compare data distribution with histograms and estimated density lines. "
"Split the graph with  stratified variables."
msgstr "将数据分布与直方图和密度估计进行比较。该图除以分层变量。它也按刻面分开。"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Plot all data points with time axis or ID axis."
msgstr "在时间轴或ID轴上绘制所有数据数。"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Displays a scatter chart matrix. You can create a matrix between up to "
"four target variables."
msgstr "显示散点图矩阵。您可以使用2到7个目标变量。"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"This function visualizes “unusual” and analyzes its factors by Principal "
"Component Analysis."
msgstr "通过主成分分析，进行了“不同”及其因子分析的可视化。输入正常数据作为教师数据，并可视化当前数据是否与其正常数据（T2/Q）相同。如果您的情况不同，则可以检查贡献图中的主要因素。"

# ap/template/setting_module/categorical_plot.html
msgid ""
"This stratification variable divides the distribution into multiple "
"graphs."
msgstr "该变量将分布分为多个图。选择类别变量（定性变量），例如零件号和站。"

# ap/template/setting_module/categorical_plot.html
msgid "Stratified Category Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "分层类别过滤器：限制要显示为子集的数据。 （类别：零件号，车站编号等）"

# ap/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Category variables that appears as a label at the head of graphs."
msgstr "类别变量（例如零件号，站点等）显示为图的标签，以查找更改点。"

# ap/template/setting_module/trace_data.html
msgid "Graph Filter: Limits data to be displayed to a subset."
msgstr "图形过滤器：将要显示为子集的数据限制。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set training data to be regarded as normal situation."
msgstr "将学习数据解释为正常情况。设置不包含任何NG数据的数据部分。如果包括，那些接近NG数据的数据也被判断为正常数据。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Set test data to be judged."
msgstr "设置测试数据要进行判断。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "Item Filter: Limits data (analyse & display) to be displayed to a subset."
msgstr "项目过滤器：限制要显示到子集的数据（分析和显示）。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional test data."
msgstr "它是多维验证数据的二维聚合显示（主组件的维度压缩）。如果数据位于中心，则可以将其解释为接近正常。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is aggregate 2-dimensional plot (dimensional compression by "
"principal components) of multidimensional training data."
msgstr "它是多维学习数据的二维聚合显示（主组件的维度压缩）。中心目标是由学习数据决定的，因此大多数学习数据应在目标中。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is T2 statistic plot (monitor essential part [principal component] "
"of this data)."
msgstr "T2统计量的图，该图在此数据的主要组成部分中监视异常。学习数据以白色和负X部分绘制。黄色图是验证数据。将验证数据与白色数据进行比较越高，情况偏离的可能性就越大。单击数据点以查看构成情况的元素的贡献图。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is Q statistic plot (ｍonitor non-essential parts [residual] of this "
"data)."
msgstr "Q统计量的图（在此数据的次要部分中监视异常，残留）。学习数据以白色和负X部分绘制。黄色图是验证数据。将验证数据与白色数据进行比较越高，情况偏离的可能性就越大。单击数据点以查看构成情况的元素的贡献图。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in T2 statistic plot."
msgstr "在T2统计图中选择的点，变量的顺序有助于情况。长度越长，原因越有可能。"

# ap/template/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid ""
"This is an ordered barplot of variables that contribute to the state at "
"the point selected in Q statistic plot."
msgstr "在Q统计图中选择的点，变量的顺序有助于情况。长度越长，原因越有可能。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Lower"
msgstr "值小于或等于Q1 - 4.5 * IQR的数据点数"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Overflow Upper"
msgstr "值大于或等于Q3 + 4.5 * IQR的数据点数"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "NTotal"
msgstr "在选定期间，包括NA（不可用），NaN（不是数字）和Inf±（无穷大）在内的数据总数。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OutCL"
msgstr "Out of Control Line：在选定期间的上和下阈值以外（计数）之外的数据百分比"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OutAL"
msgstr "Out of Action Line：在选定期间的上限和下限阈值（计数）之外的数据百分比"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PNA"
msgstr "NA（不可用）的百分比（count）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PNaN"
msgstr "NaN（不是数字）的百分比（计数）（count）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfPlus"
msgstr "Inf+（加上无穷大）的百分比（count）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PInfMinus"
msgstr "Inf-（减去无穷大）的百分比（计数）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "PTotal"
msgstr "阈值值以外的数据总数，NA（不可用），NaN（不是数字）和Inf±（无穷大）在选定的期间（count）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "N"
msgstr "在选定期间不包括NA（不可用），NaN（不是数字）和Inf±（无穷大）的数据数。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P95"
msgstr "第95个百分点"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P75 Q3"
msgstr "第75个百分位数（第三四分之一）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P25 Q1"
msgstr "第25个百分点（第一四分之一）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "P5"
msgstr "第五百分点"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "IQR"
msgstr "四分位数范围（分配变异性的代表性值：IRQ = Q3 - Q1≒1.349σ@正常分布）"

#: ap/template/base.html
msgid "HoverMedian"
msgstr "中位数（第50个百分点）"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMax"
msgstr "Max"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMin"
msgstr "Min"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMean"
msgstr "Mean"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMStd"
msgstr "σ"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMRange"
msgstr "Range (max-min)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCount"
msgstr "Count"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMMedian"
msgstr "Median"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerHour"
msgstr "计数/小时"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMCountPerMin"
msgstr "计数/分钟"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMTimePerCount"
msgstr "周期时间[S]"

#: ap/templates/macros.html
msgid "CHMIqr"
msgstr "IQR (Q3-Q1)"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Division number"
msgstr "部门编号"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cycle"
msgstr "显示周期"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Step"
msgstr "显示间隔"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Calendar Heat Map"
msgstr "日历热图"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Too Many Sensors"
msgstr "目标变量不能由MAX_NUM_SENSOR或更多。选择目标变量。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cat."
msgstr "除了实数"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "RidgeLine Plot Hover"
msgstr "可以通过计算每个分类变量（定性变量，批号等）或DateTime来可视化分布，并并排显示它们。一种可视化方法，允许数据的跨组分析（在批次，天数，偏移等之间进行比较），而无需离散ID。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Master Config Hover"
msgstr "设置要在图形上绘制的阈值。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Scatter Plot display Hover"
msgstr "如果散射打开，则可以显示散点图。当前项目和下一行项目之间的散点图。用鼠标拖动各个图的绘图卡以切换散点图的X轴和Y轴。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "RLP Show value Hover"
msgstr "创建数据分布的数据项目（例如数值变量或测量值）。该数据绘制在图上。最多可以选择20个项目。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Stratify Variables Hover"
msgstr "该分层变量将分布分为多个图，并并排显示它们。选择一个分类变量，例如批次或批次号。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Start data & time Hover"
msgstr "输入“开始日期”以显示每个DateTime的Ridgeline图。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Target period Hover"
msgstr "直接输入每个DateTime显示Ridgeline图的时期。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Optional function Hover"
msgstr "您可以从需要特殊处理的CSV/TSV文件中选择选项，例如转换数据结构。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Specify datatype of columns Hover"
msgstr "按下下面的预览按钮将显示文件中的某些数据，因此您可以检查其内容。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "As Link ID Hover"
msgstr "选择链接ID用于用作数据链接的条件。您还可以选择多个项目。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "As Key (Option) Hover"
msgstr "当您的应用程序定期导入数据时，您可以选择一个优先用作DateTime的DateTime列。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Operator Hover"
msgstr "如果选择一个操作员并输入“因子”下的数字，则图中的值将使用指定的操作员和因子计算。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Coef Hover"
msgstr "如果选择一个操作员并输入“因子”下的数字，则图中的值将使用指定的操作员和因子计算。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Prediction Hover"
msgstr "可以预测当前设置的链接条件将链接多少数据。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Reload Hover"
msgstr "丢弃当前设置的数据链接条件，并调用先前注册的条件。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Register Trace Config Hover"
msgstr "ID是在内部生成的，以将数据与设置链接条件相关联。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Load Setting Info Hover"
msgstr "阅读保存的配置。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Save Setting Info Hover"
msgstr "保存您输入的最新配置。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Create Screenshot Hover"
msgstr "将屏幕保存为PNG文件。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to delete this setting?"
msgstr "您要删除此设置吗？"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Min"
msgstr "Min"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Real/Float)"
msgstr "目标变量（实际数字）"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Show value (Category)"
msgstr "目标变量（类别）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Index ordering"
msgstr "索引排序"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Column"
msgstr "柱子"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order"
msgstr "命令"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Priority PRIORITY"
msgstr "优先"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Ordering"
msgstr "订购"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real(Float) and categorical"
msgstr "仅真实和分类"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Real(Float) only"
msgstr "仅真实"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Categorical only"
msgstr "仅分类"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In set order"
msgstr "按设定顺序"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In process order"
msgstr "按过程顺序"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "In order of corr"
msgstr "In order of corr"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Corr threshold (abs)"
msgstr "相关阈值（ABS）"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Response variable"
msgstr "选择客观变量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Objective variable"
msgstr "客观变量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Explanatory variable"
msgstr "解释性变量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Non-NA ratio"
msgstr "可用比率"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Sankey Diagram"
msgstr "有习惯的图"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Exact match"
msgstr "比赛（完美匹配）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "OR search"
msgstr "OR搜索"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "AND search"
msgstr "AND搜索"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Real numbers have been removed because real numbers cannot be entered in "
"parallel coordination for categorical data."
msgstr "由于并行坐标图无法处理实数，因此已删除了实数数据。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Search Options"
msgstr ""
"General Search Options&#013;・AND Search (including multiple words "
"[delimiter:blank] at the same time) ex.A B → A B,AB,AcB,…&#013;・OR  "
"Search (including multiple words [delimiter:blank])        ex.A B → "
"A,B,Ac,cB,A B,AB,AcB,…&#013;・Partial Match (with start digit) ex, 34 from"
" dig.5: JP1234,112234 / 123 from dig.3: JP1234,001234&#013;・Perfect Match"
" ex.AB → AB only (×: aB, 0AB, ABAB,…)&#013;・Start with    ex.A → "
"A,AB,AcB,A000,A12,A_0,… (×:aAB,0AB,_AB,…)&#013;・End   with    ex.A → "
"A,BA,BcA,000A,12A,0_A,… (×:aAB,B0A,A_B,…)&#013;&#013;Regular Expression: "
"Specify the format, such as serial, in detail&#013;　\\d{10} :10-digit "
"number                 ex.1234567890,0987654321&#013;　7\\d{9} :10-digit "
"number starting with 7 ex.7123456789&#013;　\\d{3,5}:3-5 digit number"
"                ex.123,4567,89012,… (×:12,ABC,123456,…)&#013;　\\w{5}  "
":5-digit alphabet/_/number[a-zA-Z_0-9](hereinafter referred to as "
"letter)&#013;　\\w{3}-\\d{4}:3-digit letter + hyphen + 4-digit number"
"                  ex.AB3-1234&#013;　JP\\d{10}    :12-digit number "
"starting with JP (DNJP part number, etc.) ex.JP1234567890&#013;　"
"(JP|EN)\\d{2}:4-digit character starting with JP or EN                  "
"ex.JP12,EN34&#013;"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Re-register"
msgstr "重新分配"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Register the corrected contents such as Shown Name."
msgstr "注册编辑的信息，例如显示名称。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Do you want to register with the modified contents?"
msgstr "您要注册修改后的内容吗？"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change Link ID, please reset Data Link Config."
msgstr "如果更改链接ID，请重置数据链接配置。"

# co-occurrence
msgid "Co-occurrence Graph"
msgstr "共发生图"

# co-occurrence
msgid "Data file"
msgstr "数据文件"

# co-occurrence
msgid "Aggregated by"
msgstr "汇总"

# co-occurrence
msgid "Hour"
msgstr "小时"

# co-occurrence
msgid "Day"
msgstr "天"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Edit Mode"
msgstr "编辑模式"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting Mode"
msgstr "设置模式"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "The error data highlighed in red will be lost. Do you want to continue?"
msgstr "无效的数据突出显示了红色。您确定要切换到设置模式吗？"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"A same column name was found in the English name column and was handled "
"automatically. Please check the column names."
msgstr "检测到重复的英语名称，因此序列号自动添加。检查列名。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate by"
msgstr "聚合单位"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid ""
"Data file with datetime on first column, and flags/number of occurrence "
"(0, 1, 2...) of alarms on subsequent column(s)."
msgstr "第一列是DateTime，第二列和后续列是值，例如警报通知标志/出现计数（0,1,2 ...）。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Aggregate co-occurrence relationships by hour/day."
msgstr "按小时/天的总体共存在关系。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold"
msgstr "显示阈值"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Threshold description"
msgstr "如果您选择一个小于100%%的值，则将隐藏一个小的CORCURRENCE关系。 （默认：如果有一次，则画一条线）"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Identify and visualize directly/indirectly correlated variables of "
"objective(s)"
msgstr "识别和可视化与目标变量直接或间接相关的变量。"

#: ap/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid ""
"Identify the explanatory variables that are correlated with the "
"variable(s) specified here."
msgstr "可视化此处指定的变量之间的相关性。最多可以选择60个项目。"

#: ap/templates/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Candidate variables that are correlated with objective variable(s)."
msgstr "与客观变量相关的候选变量。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "of all edges"
msgstr "所有边缘"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Auto"
msgstr "自动的"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Available ratio"
msgstr "效率"

msgid "Set threshold"
msgstr "Control Line：检查何时绘制管理级别（例如标准行）"

#: ap/templates/footer.html:3
msgid "Analysis Platform"
msgstr "分析平台"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Pareto Chart"
msgstr "帕累托图"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Total Occurrences"
msgstr "发生数量"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Cumulative Ratio [%]"
msgstr "累积比率[％]"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize long-term data such as annual variations in processes and "
"parameters that can vary depending on days of the week or shifts, etc."
msgstr "可视化可以在很长一段时间内随数据而变化的参数，例如过程，一周中的天数，轮班等等。"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize the correlation between a large number of variables with "
"respect to target variable."
msgstr "可视化大量变量相对于目标变量之间的相关性。"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid ""
"Visualize co-occurrence (relationships that focus on how often one "
"phenomenon and another occur at the same time) of faults/alarms."
msgstr "可视化故障，警报，事件等的同时出现（重点是同时出现一种现象的频率）。"

#: ap/templates/header.html
msgid ""
"Digital Native QC 7 Tools: 7 QC tools compatible with DX developed as "
"tools to support QC activities suitable for the digital native era."
msgstr ""
"空的Digital Native QC 7 Tools : "
"デジタルネイティブ時代にふさわしいQC活動を支えるツールとして開発された、DXに対応したQC7つ道具。"

#: ap/templates/header.html
msgid ""
"Analysis Platform : That makes it easy to data link, visualize, "
"statistical analysis, and machine learning."
msgstr "Analysis Platform：用于数据映射，可视化，统计分析和机器学习的简单工具。"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to create data distributions. This data is plotted on the graph "
"surrounded by a light blue frame."
msgstr "此处的数据集用作数据链接和绘图的参考。设置用于图的水平轴。此外，原点图还显示了浅蓝色的框架。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to be plotted on the graph. Select the process and item you want to plot "
"on the graph."
msgstr "指定图的数据（例如数值变量：测量值）。选择要在图上绘制的过程和项目。最多可以选择20个项目。"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to create data distributions. This data is plotted on the graph."
msgstr "指定图的数据（例如数值变量：测量值）。选择要在图上绘制的过程和项目。最多可以选择8个项目。"

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value "
"and category variable like part number) to visualize pattern. This data "
"is plotted on the graph. It can be selected up to ten items."
msgstr ""
"空的可視化したいパターンを生成するデータ(量的変数：測定値など、カテゴリ変数 : "
"品番など)の項目です。このデータがグラフにプロットされます。最大18項目選択できます。"

#: ap/templates/heatmap/heatmap.html
msgid ""
"This stratification variable divides the distribution into multiple "
"graphs and displays them side by side. Enter category variable "
"(qualitative variable) such as part number, station number, etc. It can "
"be selected up to 100 items."
msgstr "该分层变量将图案划分为可视化到多个图，并并排显示它们。选择分类变量，例如零件号和电台编号，最多可以选择100个项目。"

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid ""
"Enter target item of data (quantitative variable like measurement value) "
"to visualize the correlation between variables. This data is plotted on "
"the graph. It can be selected up to four items."
msgstr "可视化变量之间相关性的数据项（定量变量：测量值等）。该数据绘制在图表上。可以选择2到7个参数。"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of quantitative variable (like measurement value) in "
"data to visualize the correlation between variables. This data is plotted"
" on the graph."
msgstr "选择项目以可视化变量之间的相关性。最多可以选择60个项目。"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid ""
"Enter target item of category variable (like part number) in data to "
"visualize the correlation between variables. This data is plotted on the "
"graph."
msgstr "类别变量（例如零件号）的项目可视化变量之间的相关性。"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Maximize card"
msgstr "最大化卡"

#: ap/templates/setting_module/db_config.html
msgid "Minimize card"
msgstr "最小化卡"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "If you change this setting, you must reset Data Link Config."
msgstr "如果此设置已更改，则有必要重置数据链接设置。"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Auto Select"
msgstr "自动选择"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Select all to the right"
msgstr "选择右边的全部"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Unselect all to the right"
msgstr "取消选择右边的全部"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All Real(Float) from here"
msgstr "所有真实的（浮动）从这里"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All Integer from here"
msgstr "所有整数从这里"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "All String from here"
msgstr "所有字符串从这里"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "LimitedHeatMap"
msgstr "由于选定的记录数量和显示图所需的时间，每个图的单元格数限制为10,000。如果您想查看BREAK_LINE目标周期的所有数据，请增加显示间隔或减少目标周期以减少单元格的数量。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Serial"
msgstr "系列"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "You can adjust the scale of the graph by right clicking on the graph."
msgstr "您可以通过右键单击图来调整图的比例。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Graph scale"
msgstr "图表"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Setting View"
msgstr "设置模式"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Number_of_data_that_are_not_linked"
msgstr "无法链接的数据项数量"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Only scatter plot"
msgstr "散点图"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "with shading"
msgstr "用轮廓"

#: ap/templates/setting_module/master_cfg.html
msgid "Saving"
msgstr "保存"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "The application could not read file and preview data."
msgstr ""
"空的ファイルの読み取りができず、データのプレビューができませんでした。ファイルのヘッダなどのフォーマットに問題がないか確認をしてください。BREAK_LINEファイル名"
" : FILE_NAME BREAK_LINEフォルダ : FOLDER"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Load Setting"
msgstr "负载设置"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Share/Private"
msgstr "共享/私人"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Created by"
msgstr "由...制作"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Use/Load"
msgstr "使用/加载"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Ratio of availability of data link"
msgstr "无法链接到起点过程的数据数（链接的百分比）"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Save Date & Time"
msgstr "保存日期时间"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Share information"
msgstr "共享设置"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"Available to select maximumn 4 sensors at time. Please check and retry "
"again."
msgstr "您可以从2到7个目标变量中进行选择。检查目标变量的数量并纠正设置。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The maximum file size is 10MB. Please reduce the file size and retry "
"again."
msgstr "文件大小限制为10 MB。减小文件大小，然后重试。"

#: ap/templates/modals.html
msgid "If checked, the set date & time will also be saved."
msgstr "如果检查了，则还保存了指定的DateTime。"

#: ap/templates/modals.html
msgid "If checked, the settings can be shared."
msgstr "检查以共享此设置。"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Confirm to save your setting."
msgstr "保存设置。"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Do you want to overwrite the setting?"
msgstr "您一定要覆盖设置吗？"

# ap/templates/modals.html
#: ap/templates/modals.html
msgid "Shared"
msgstr "分享"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Created at"
msgstr "创建在"

#: ap/templates/modals.html
msgid "Close"
msgstr "关"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order set"
msgstr "订单集"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "From"
msgstr "开始DateTime"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "To"
msgstr "结束日期"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_category.html
#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_direct_term.html
msgid "Show x-axis labels"
msgstr "显示X轴标签"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_by_cyclic_term.html
msgid "Datetime Range"
msgstr "DateTime范围"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Drag and drop file here"
msgstr "在这里拖放文件"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Or"
msgstr "或者"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "Value cannot be displayed"
msgstr "无法显示"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The processing was interrupted due to the large amount of data and the "
"processing time. Please review the date and time settings, etc., and then"
" display the graph again."
msgstr "由于大量数据和较长的处理时间，处理中断了处理。查看DateTime设置并再次显示图。"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "CSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "输出CSV文件。请在文件下载时等待。"

#: ap/templates/co_occurrence/co_occurrence_csv.html
msgid "TSV file output has started. Please wait until the file is downloaded."
msgstr "输出TSV文件。请在文件下载时等待。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Auto range"
msgstr "自动范围"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Full range"
msgstr "全系列"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Index Ordering Setting"
msgstr "索引订单设置"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Thin data shown"
msgstr "由于每图的数据点数量超过12,000，因此数据点的数量限于最大12,000。如果要查看整个数据，请设置较短的目标周期。"

#: ap/templates/categorical_plot/categorical_plot_main.html
msgid "Stratify by term (Cyclic)"
msgstr "按学期分层（循环）"

#: component.js
msgid "Facet"
msgstr "方面"

#: component.js
msgid ""
"Category expansion is performed to divide the graph using the data of the"
" selected item."
msgstr "执行与所选项目分开的类别。"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Exception Estimation"
msgstr "异常估计"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "NIQR"
msgstr "归一化的四分位间范围（将IQR与正态分布相关联，NIQR = 0.7413×IQR）"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Mode"
msgstr "模式是最常见的值。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "With outlier"
msgstr "与异常值"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Without outlier"
msgstr "没有异常值"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MedianVal"
msgstr "Median"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MaxVal"
msgstr "Max"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "MinVal"
msgstr "Min"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Custom"
msgstr "风俗"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近30天"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-1 Month"
msgstr "-1个月"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "+3 Months"
msgstr "+3个月"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "Week No"
msgstr "星期"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "monthNames"
msgstr "01_02_03_04_05_06_07_08_09_10_11_12"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "dayNames"
msgstr "Sun_Mon_Tue_Wed_Thu_Fri_Sat"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf7DaysAgo"
msgstr "7天前"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "DayOf30DaysAgo"
msgstr "30天前"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "FirstDayOfThisMonth"
msgstr "本月的拳头"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "LastDayOfThisMonth"
msgstr "本月的最后一天"

#: ap/templates/trace_data/trace_data.html
msgid "-3 Months"
msgstr "-3个月"

#: ap/templates/templates/modal.html
msgid "Updated at"
msgstr "更新在"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Partial Corr"
msgstr "Partial Corr"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Since it is visualized in high-speed mode, the data points are omitted."
msgstr "数据点以快速模式汇总。如果您想在不忽略数据的情况下获取绘图，请调整目标周期较短。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Range of Y axis"
msgstr "Y轴范围"

#: ap/tenplates/i18n.html
msgid "OutlierVal"
msgstr "离群值"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Exception Estimation Explanation"
msgstr ""
"空的'99999', '-9.9999', '2222222'のような値をinf, -inf, "
"NAのような例外値として扱いたい場合、チェックを入れてください。\n"
"    ・実数の'99999', '9.99999'など => inf\n"
"    ・実数の'-99999', '-9.99999'など => -inf\n"
"    ・整数, 文字列の'99999', '9.99999', '222222'など => NA"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Search process name"
msgstr "流程搜索"

#: ap/tenplates/header.html
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Sensor Type Explanation"
msgstr ""
"空的以下のデータ型を示します。\n"
"    ・CT [sec] : サイクルタイム\n"
"    ・Real : 実数(Floatと同じ意味)\n"
"    ・Int : 整数(Integer)\n"
"    ・Str : 文字列(String)\n"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Cycle time"
msgstr "周期"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Float"
msgstr "实数"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective"
msgstr "客观变量"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective Explain"
msgstr "相关系数是使用该变量作为目标变量计算的。此处指定的目标变量还与图块最右侧的颜色栏一起显示。如果要更改图上的目标变量，则可以通过右键单击每个变量名称来切换它们。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Category limited MSG"
msgstr "数据没有淹没，因为类别太多。 BREAK_LINE检查，如有必要，修改目标周期较短。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Filter Setting"
msgstr "过滤器设置"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Label (Category value)"
msgstr "标签（类别变量）"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copied"
msgstr "复制"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Pasted"
msgstr "粘贴"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy config"
msgstr "复制配置"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Paste config"
msgstr "糊状配置"

#: ap/templates/macros.html
msgid ""
"If you do not select start process, the process of the first target "
"variable will be start process."
msgstr "没有原点设置，第一个目标被选择为原点。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Export data"
msgstr "导出数据"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use"
msgstr "不使用"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use warning"
msgstr "数据没有绘制，因为类别太多。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not use request"
msgstr "检查并在必要时修改目标周期的设置。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide by data number (Cyclic)"
msgstr "除以数据计数（循环）"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Number of data"
msgstr "数据数"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Div"
msgstr "Div"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Color explanation"
msgstr ""
"空的グラフにプロットされた点の色は、選択したアイテムのデータを使用して色分けされます。ただし、以下の場合は色分けできません。\n"
"(i) ｘもしくはyのどちら一方のデータタイプが文字列で、色分けで選択した変数のデータタイプが文字列でない場合\n"
"(ii)ｘとy両方のデータタイプが文字列の場合"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Objective variable is NOT selected."
msgstr "选择目的变量。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Non-Divided / Divide by Category"
msgstr "无分解 /类别分解"

# ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
#: ap/templates/scatter_plot.html
msgid "Scatter Plot"
msgstr "散点图"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "SCP choose color variable warning message"
msgstr "如果X或Y数据类型是字符串，则不能将非弦变量用于颜色设置。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Changed to the max number division automatically."
msgstr "检测到允许范围之外的值，因此自动确定最小或最大有效范围。根据需要更改设置。"

#: ap/templates/setting_module/trace_config.html
msgid "Right drag & drop: data link setting"
msgstr "右键单击：数据链接设置/编辑/删除"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Elapsed Time"
msgstr "经过时间"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Time"
msgstr "时间顺序"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Setting Order"
msgstr "设置数据顺序"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Warning Full Disk"
msgstr "请删除不必要的数据，因为“ __SERVER_INFO__”硬盘的容量已达到__SERVER_INFO__ %%。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Error Full Disk"
msgstr ""
"由于“ __SERVER_INFO__”硬盘的容量到达__SERVER_INFO__ "
"%%，因此停止了数据端口。如果删除了不必要的数据并增加了空容量，则将恢复数据。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover RLP"
msgstr "输入要显示的分布数（分区数）。输入2或240或更少的整数。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover StP"
msgstr "输入要显示的分布数（分区数）。输入1或以上的整数或以上。"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Division number Hover ScP"
msgstr ""
"空的表示するグラフ数(分割数)を入力します。1以上7もしくは49以下の整数を入力してください。\n"
"Facet無効時：1以上49以下\n"
"Facet有効時：1以上7以下"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Interval Hover"
msgstr ""
"空的プロットを日時ごとに表示する際の日時の間隔を入力します。絶対値が0.1以上、720(=30日)以下の数値を入力してください。マイナスの値を入力すると、過去にさかのぼる方向に期間を設定できます。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Window length Hover"
msgstr ""
"空的1つの分布を計算する際の時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。間隔と等しい場合は、すべてのデータを重なりなく評価し、間隔より大きい値の場合はデータの重なりがなくなり一部のデータは評価されなくなります。間隔より小さい場合はデータの重なりが発生します。"
"\n"
"e.g.) 1 week = 168, 30 days = 720, a half year = 4320, one year = 8760"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Window length Hover ScP"
msgstr ""
"空的1つのグラフの時間の幅を入力します。0.1以上、20,000(=833日)以下の数値を入力してください。\n"
"e.g.) 1週間 = 168, 30日 = 720, 半年 = 4320, 1年 = 8760"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of violin messenger"
msgstr "每个剧情有太多小提琴，因此自动限制。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Reduce number of data per graph messenger"
msgstr "由于选择的记录数量大量，因此绘图的数量从最古老的日期到限制计数的限制。"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "I Accept"
msgstr "我接受"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Decline"
msgstr "衰退"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Backwards"
msgstr "向后"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Forwards"
msgstr "Forwards"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Number of graph on column"
msgstr "列的图数"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Label Variable Description"
msgstr "用作图表顶部的标签显示的分类变量（零件号，站点等）用于可视化定性变量的更改点（零件号切换等）。"

#: hisview2/templates/analyze/hotelling_tsquare.html
msgid "PCA Target Variable Explain"
msgstr "选择要分析的项目（定量变量：测量值等）。最多可以选择60个项目。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Order set explain"
msgstr "选择用于排序数据的项目。您还可以选择多个项目。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "SCP choose latest in case division by data number"
msgstr "由于DateTime从具有显示限制的最新数据计数，因此未显示溢出的旧数据。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs"
msgstr "情节的数量仅限于NUMBER。如果您想显示全部，请重新设置设置。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit number of graphs displayed in one tab"
msgstr "单个选项卡上的情节数仅限于NUMBER。如果您想显示全部，请重新设置设置。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Available to select min and max sensors at time"
msgstr "要选择的目标变量的数量为最小最小值和最大最大值。检查目标变量的数量并纠正设置。"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Available to select max sensors at time"
msgstr "要选择的目标变量的数量最大为最大值。检查目标变量的数量并纠正设置。"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP Page title description"
msgstr "NA変数間の関係を散布図やバイオリンプロット、カレンダーヒートマップで可視化できます。"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "SCP show value description"
msgstr ""
"NA変数間の関係を可視化するx, yを選択する項目です。それぞれ1つずつ選択できます。最初に選択した変数がxとなります。\n"
"選択したデータのTypeによって描写方法が変わります。\n"
"x, y両変数ともInt or Real              → 散布図\n"
"x, yの一方がInt or Real、もう一方がStr   → バイオリンプロット\n"
"x, y両変数ともStr                      → カレンダーヒートマップ "

#: ap/template/header.html
msgid "New"
msgstr "New"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to save settings changes?"
msgstr "Do you want to save changes?"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do not save"
msgstr "Don't save"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Violins with a large amount of data are drawn by thinning out the data."
msgstr "Violins with a large amount of data are drawn by thinning out the data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Front end process timeout message"
msgstr ""
"The process is taking a long time. Please wait as it is, or abort the "
"process by closing the tab on the web page."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Please select one Facet at lease for Stratified by variables mode!"
msgstr "Please select one Facet at lease for Stratified by variables mode!"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Open Explaining"
msgstr "Move to the corresponding page and draw the graph with the saved settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Read Explaining"
msgstr "Reads the settings saved on the current page."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "User Setting Edit Explaining"
msgstr "Edit the title, priority, description, etc. of the saved settings."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Unselect Facet In Variable Division StP"
msgstr ""
"If you select \"Facet\" item in pull-down menu of show value, you can "
"stratify the graph using the selected item."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Daterangepicker ranges hover message"
msgstr ""
"Click : Date & time selection only \n"
"Double click : Date & time selection and apply"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Not applicable"
msgstr "Not applicable"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to abort the process?"
msgstr "Do you want to abort the process?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Copy to the clipboard was successful"
msgstr "Copy to the clipboard was successful."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "Failed to copy to clipboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Target variable"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/sankey_plot.html
msgid "Mean absolute error"
msgstr "Mean absolute error"

#: ap/templates/sankey_plot.html
msgid "Adjusted R2"
msgstr "Adjusted R2"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Fitted"
msgstr "Fitted"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Actual"
msgstr "Actual"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Residuals"
msgstr "Residuals"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Actual vs Fitted Values"
msgstr "Actual vs Fitted Values"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: Real"
msgstr "K sep: Real"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: Int"
msgstr "K sep: Int"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: EU Real"
msgstr "K sep: EU Real"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "K sep: EU int"
msgstr "K sep: EU int"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Copy to all right column"
msgstr "Copy to all right column"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Edit user setting confirm"
msgstr ""
"_TITLE_ already exists.\n"
"Do you want to overwrite?"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "MAEInfo"
msgstr ""
"Mean absolute error (MAE) is an average of absolute value of the "
"residuals. Small MAE indicates that the model is well fitted to the "
"training data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "R2Info"
msgstr ""
"Adjusted R2 takes value from 0 to 1, and high value indicates that the "
"model is well fitted to the training data.\n"
"Generally, ordinal R2 improves by just adding new explanatory variables. "
"Adjusted R2 is adjusted by the number of explanatory variables."

# ap/templates/trace_data/list_of_histograms.html
#: ap/templates/macros.html
msgid "No data link"
msgstr "离群值"

#: ap/templates/filter_config.html
msgid "Filter Type"
msgstr "Filter Type"

#: ap/templates/filter_config.html
msgid "Please enter a character string for the filter condition."
msgstr "Please enter a character string for the filter condition."

#: ap/templates/parallel_plot.html
msgid "Real(Float) and Integer"
msgstr "Real(Float) and Integer"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Change divide confirm message"
msgstr ""
"Clear Div in Facet box?\n"
"When click OK, clear Div.\n"
"When click Cancel, 'CATEGORY_DIVIDE_OPTION' is selected automatically."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Clear Div in Facet"
msgstr ""
"Clear CURRENT_DIVIDE_OPTION?\n"
"When click OK, clear CURRENT_DIVIDE_OPTION and select "
"'CATEGORY_DIVIDE_OPTION' automatically. \n"
"When click Cancel, clear Div in Facet automatically."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "Parallel Coordinates Plot"
msgstr "Parallel Coordinates Plot"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."
msgstr ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"Since there is no datetime column, the application generates a dummy data"
" for datetime."
msgstr ""
"Since there is no datetime column, the application generates a dummy data"
" for datetime."

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "K sep type notification"
msgstr ""
"The data type of real number or integer column including thousands "
"separator is presumed to be character string, so change it to the correct"
" data type"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Preview same value message"
msgstr ""
"There are columns with the same values in the previewed data. Please "
"check whether it is set as the target column to import data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Preview null value message"
msgstr ""
"There are columns with no values in the previewed data. If you want to "
"set the target column to import data, please check and specify the "
"appropriate data type."

#: ap/templates/setting_module/db_config_modals.html
msgid "Dummy Datetime Generate On DS Confirm Message"
msgstr ""
"The target file does not have a datetime column.\n"
"The system requires datetime, so are you sure to generate dummy "
"datetime(DatetimeDummy) and continue setting?\n"
"\n"
"Dummy datetime is generated as follows.\n"
"* Generate initial datetime on the first record of the target file which "
"is 00:00 on the 1st day of this month.\n"
"* Recursively add 10 seconds by records.\n"
"* For the next file, initialize by 00:00 on the next day of latest "
"datetime, and recursively add 10 seconds by records.\n"

#: ap/templates/setting_module/proc_config_modals.html
msgid "Dummy Datetime Generate On Proc Confirm Message"
msgstr ""
"Dummy datetime (DatetimeDummy) was generated because there is no datetime"
" column in the target file.\n"
"\n"
"Please check the generated dummy datetime and import it with \"As "
"Datetime\" checked.\n"
"\n"
"Dummy datetime is generated as follows.\n"
"* Generate initial datetime on the first record of the target file which "
"is 00:00 on the 1st day of this month.\n"
"* Recursively add 10 seconds by records.\n"
"* For the next file, initialize by 00:00 on the next day of latest "
"datetime, and recursively add 10 seconds by records.\n"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Anchor cursor"
msgstr "Anchor cursor"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Show  cursor from all labels"
msgstr "Show  cursor from all labels"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Hide cursor"
msgstr "Hide cursor"

#: ap/templates/i18n.html
msgid ""
"The target file does not have a datetime column. Please prepare a "
"datetime column or consider using dummy datetime (DatetimeDummy)."
msgstr ""
"There is no datetime column. If there is no datetime column, the "
"application generates a dummy data for datetime."

#: ap/tenplates/i18n.html
msgid "MSP Hide Contour MSG"
msgstr ""
"Since the number of data points drawn on one graph is large, a high-speed"
" mode scatter plot with contour is drawn.If you want to plot all data "
"points, please change the target period to reduce the number of data "
"points."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "InfCastValue"
msgstr "最小"

#: ap/templates/macros.html
msgid ""
"Values those have pulsed number of occurrences compared to the neighbors:"
" Replace to NA"
msgstr ""
"Values those have pulsed number of occurrences compared to the neighbors:"
" Replace to NA"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Cleansing"
msgstr "警告"

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Heatmap"
msgstr "Heatmap"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Data Count"
msgstr "Data Count"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Confusion Matrix"
msgstr "Confusion Matrix"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Accuracy"
msgstr "Accuracy"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Precision"
msgstr "预言"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Recall"
msgstr "Recall"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "ROC-AUC"
msgstr "ROC-AUC"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "PR-AUC"
msgstr "PR-AUC"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Accuracy description"
msgstr "描述"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Precision description"
msgstr "如果您选择一个小于100%%的值，则将隐藏一个小的CORCURRENCE关系。 （默认：如果有一次，则画一条线）"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "Recall description"
msgstr "如果您选择一个小于100%%的值，则将隐藏一个小的CORCURRENCE关系。 （默认：如果有一次，则画一条线）"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "ROC-AUC description"
msgstr "如果您选择一个小于100%%的值，则将隐藏一个小的CORCURRENCE关系。 （默认：如果有一次，则画一条线）"

#: ap/templates/sankey_plot/sankey_plot.html
msgid "PR-AUC description"
msgstr "描述"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Serial series"
msgstr "Serial series"

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Mode hover msg"
msgstr ""
"Select the EMD (Earth Mover's Distance) calculation mode that indicates "
"the degree of distribution variation."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Drift hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the top distribution is used as the reference."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Diff hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the previous distribution is used as the reference."

#: ap/templates/ridgeline_plot/ridgeline_plot.html
msgid "Both hover msg"
msgstr "Display the results calculated in both modes of \"Drift\" and \"Diff\"."

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Contour hover msg"
msgstr ""
"Draws a scatter plot with contour showing the central portion of the "
"distribution. If the number of data points drawn in one scatter plot is "
"10,000 or more, scatter plot with contour is shown to omit the data "
"points drawn on the plot."

#: ap/templates/multiple_scatter_plot/multiple_scatter_plot.html
msgid "Heatmap hover msg"
msgstr ""
"The background color is changed according to the magnitude of the "
"correlation coefficient. Among the selected variables, combinations of "
"variables with larger absolute values of correlation coefficients are "
"displayed in brighter colors."

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "XY axis"
msgstr "X-Y axis"

#: ap/templates/scatter_plot/scatter_plot.html
msgid "Col num hover msg"
msgstr "Set the number of columns in the split graph."

#: ap/templates/macros.html
msgid "If checked, the config on graph area will also be saved."
msgstr "If checked, the config on graph area will also be saved."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Graph Setting"
msgstr "Graph Setting"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Also save the settings of the graph area (or clear)"
msgstr "Also save the settings of the graph area (or clear)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Attribute"
msgstr "Attribute"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Lower"
msgstr "关"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Upper"
msgstr "Upper"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Limit"
msgstr "Limit"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Proc. limit"
msgstr "Proc. limit"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "Valid"
msgstr "到期日期（结束）"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "ValidFrom"
msgstr "到期日期（开始）"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "ValidTo"
msgstr "到期日期（结束）"

#: ap/templates/modal.html
msgid ""
"Because duplicate column names exist, a numeric suffix  added to the "
"duplicate column names."
msgstr ""
"Because duplicate column names exist, a numeric suffix  added to the "
"duplicate column names."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Error Msg Common"
msgstr "Error is occurring!!"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Filter search box hover msg"
msgstr ""
"General Search Options\n"
"    ・OR Search: Including multiple words(spaces are treated as "
"characters) separated by '|'.  (ex. A|B C → AX, B CX, AXB C)\n"
"    ・Range Search: Including numbers in the range specified by '[-]'. "
"(ex. [98-101] → X098, X099, X100)\n"
"Regular Expression: Specify the format of serial etc. in detail."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "First"
msgstr "First"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Last"
msgstr "Last"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Duplicate serial"
msgstr "Duplicate serial"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Duplicate serial hover message"
msgstr ""
"You can select the record to display when there are duplicate records in "
"the item set for 'As Link ID' on the process setting page.\n"
"When data linking between several processes, duplicate serials are "
"forcibly linked with the latest date & time record."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Remove duplicated records message"
msgstr "Excluded `x` duplicate records."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "P duplicate hover message"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "You can filter categorical data used for graph drawing."
msgstr "You can filter categorical data used for graph drawing."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVar"
msgstr ""
"Select a process and then select some variables that you would like to "
"visualize. You can select additional process by clicking the + button on "
"the upper right.BREAK_LINEYou can also set variables for label plots and "
"facets.BREAK_LINE"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVarDesc"
msgstr ""
"You can show the description of the words with underlines by pointing the"
" words with mouse pointer for a second."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriod"
msgstr "目标周期"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodDatePicker"
msgstr ""
"Clicking on the textbox will show datetime selector. You can specify the "
"datetime range with this selector, or by typing directly with the "
"keyboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFindData"
msgstr ""
"No problem. Clicking the \"Data Finder\" button, you can access data "
"finder, which you can find the time range of the stored data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWithDatafinder"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourUseFilter"
msgstr "没有过滤器"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourCleansing"
msgstr "警告"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourShowGraph"
msgstr ""
"The basic setup is finished. Most of the settings done in this tour are "
"common among most of the visualization. BREAK_LINEBREAK_LINEFinally, "
"press the \"Display Graph\" button and wait a few moments for the graph "
"to be drawn."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFinish"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoBack"
msgstr "后退"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoNext"
msgstr "连接"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoFinish"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "GoNextToDataFinder"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcomeTitle"
msgstr "Welcome to the Analysis Platform"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcome"
msgstr ""
"In this tour, we are going to walk through the basics of how to run the "
"visualizations. All visualizations can be used in the similar manner."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWelcomeQuit"
msgstr "Quit tour"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetVarTitle"
msgstr ""
"Select a process and then select some variables that you would like to "
"visualize. You can select additional process by clicking the + button on "
"the upper right.BREAK_LINEYou can also set variables for label plots and "
"facets.BREAK_LINE"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodTitle"
msgstr "目标周期"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourSelectTargetPeriodDatePickerTitle"
msgstr ""
"Clicking on the textbox will show datetime selector. You can specify the "
"datetime range with this selector, or by typing directly with the "
"keyboard."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFindDataTitle"
msgstr ""
"No problem. Clicking the \"Data Finder\" button, you can access data "
"finder, which you can find the time range of the stored data."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourWithDatafinderTitle"
msgstr ""
"With the data finder, you can select a datetime range while seeing when "
"and how much data is being imported.BREAK_LINEBREAK_LINEIf data are "
"exist, the corresponding cell is displayed in blue; the greater the "
"amount of data, the brighter the blue. The existence of this data refers "
"to the data for the process selected first in the step \"Select target "
"variable\" or the process specified as theSPAN_TAG\"Start "
"point\"SPAN_END_TAG"

# ap/templates/trace_data/trace_data.html
#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourUseFilterTitle"
msgstr "没有过滤器"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourCleansingTitle"
msgstr "警告"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourShowGraphTitle"
msgstr ""
"The basic setup is finished. Most of the settings done in this tour are "
"common among most of the visualization. BREAK_LINEBREAK_LINEFinally, "
"press the \"Display Graph\" button and wait a few moments for the graph "
"to be drawn."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "TourFinishTitle"
msgstr ""
"Thank you for completing this tour. BREAK_LINEBREAK_LINEMany useful "
"functions, including on-demand filters, are also implemented on the "
"screen after visualization. Manipulations on the graph will never destroy"
" the imported data, so lets start manipulating the graph and analyze the "
"data from various angles."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Learn how to visualize data"
msgstr "Learn how to visualize data"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Support site (JP)"
msgstr "Support site (JP)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Dup check message"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide by calender (Cyclic)"
msgstr "按学期划分（循环）"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide format"
msgstr "到期日期（开始）"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Offset"
msgstr "Offset"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Divide format hover msg"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the previous distribution is used as the reference."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Daterange divide by calender hover msg"
msgstr ""
"Click : Date & time selection only \n"
"Double click : Date & time selection and apply"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Offset hover msg"
msgstr ""
"Select the EMD (Earth Mover's Distance) calculation mode that indicates "
"the degree of distribution variation."

#: ap/templates/macros.html
msgid "AgP color hover msg"
msgstr ""
"Draws a scatter plot with contour showing the central portion of the "
"distribution. If the number of data points drawn in one scatter plot is "
"10,000 or more, scatter plot with contour is shown to omit the data "
"points drawn on the plot."

#: ap/templates/aggregate_plot/aggregate_plot.html
msgid "Aggregation Plot info"
msgstr ""
"You can visualize aggregated results such as production volume, number of"
" defects, and time-series changes in sensor data, and explore their "
"relationships."

#: ap/templates/aggregate_plot/aggregate_plot.html
msgid "AgP target variables"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Aggregation Plot"
msgstr ""
"You can visualize aggregated results such as production volume, number of"
" defects, and time-series changes in sensor data, and explore their "
"relationships."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest month"
msgstr "month"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Latest year"
msgstr "year"

#: ap/templates/templates/i18n.html
#, fuzzy
msgid "The target is a variable whose data type is Real(Float)"
msgstr "The target is a variable whose data type is 'Real(Float)'"

#: ap/templates/templates/i18n.html
msgid "SkD select over 100 sensor msg"
msgstr ""
"Processing might take time due to the large number of selected variables."
" To reduce the processing time, reduce the number of variables and rerun "
"the visualization."

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open (new)"
msgstr "Open (new)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open (takeover)"
msgstr "Open (takeover)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open in new tab (new)"
msgstr "Open in new tab (new)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Open in new tab (takeover)"
msgstr "Open in new tab (takeover)"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Main page: DN7"
msgstr "Main page: DN7"

#: ap/templates/templates/sidebar.html
msgid "Main page: AP"
msgstr "Main page: AP"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Select a unit of time and input value."
msgstr ""
"Select a unit of time and input value. \n"
"The range of possible inputs for each unit are as follows.\n"
"* minute: 0.01 - 1,000,000\n"
"* hour: 0.01 - 20,000\n"
"* day: 0.01- 1,000\n"
"* week: 0.01 - 100\n"
"* month: 0.01- 24\n"
"* year : 0.01 - 2\n"

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Structure Learning"
msgstr "数据没有绘制，因为类别太多。"

#: ap/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "Graphical Lasso"
msgstr "图形LASSO"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
msgid "Sparsity"
msgstr "Sparsity"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GLThreshold"
msgstr "显示阈值"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Sensor name"
msgstr "用户名"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
msgid "GL Page Title"
msgstr ""
"Visualizes partial correlations of variables with network graph.\n"
"By specifing the objective variable, you can visualize the directly "
"correlated variables and the in-directly correlated variables in more "
"easy to understand layout."

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "Sparsity Hover"
msgstr ""
"When calculating the degree of distribution variation (EMD) for each "
"distribution, the top distribution is used as the reference."

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GLThreshold Hover"
msgstr "阈值线"

#: ap/templates/analyze/graphical_lasso.html
#, fuzzy
msgid "GL Process name"
msgstr "过程名称"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "SkD objective hover messenger"
msgstr ""
"The variable selected here is called 'Objective variable',\n"
"which we will fit a regression model to estimate the objective variable "
"using other selected variables."

#: ap/templates/templates/macros.html
#, fuzzy
msgid "GL target variable"
msgstr "Target variable"

#: ap/templates/templates/macros.html
#, fuzzy
msgid "GL objective hover messenger"
msgstr "Number of duplicate serials (percentage)"

#: ap/templates/templates/co_occurence.html
#, fuzzy
msgid "Show all node labels"
msgstr "显示X轴标签"

#: ap/templates/templates/macros.html
msgid "Generate proc link information msg"
msgstr ""
"If you want to update the number of imported records or the number of "
"linked records, press the 'Reload' button."

#: ap/templates/templates/sidebar.html
#, fuzzy
msgid "in new tab"
msgstr "Open in new tab (new)"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "File not found"
msgstr "File not found"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Move next to target variable"
msgstr "Move next to target variable"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Remove outlier hover msg"
msgstr ""
"Values less than Q1-1.5×IQR and values greater than Q3+1.5×IQR: replace "
"to NA"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Do you want to uncheck problematic variables?"
msgstr "Do you want to uncheck problematic variables?"

#: ap/templates/parallel_plot/parallel_plot.html
msgid "Categorized Real"
msgstr "Categorized Real"

#: ap/templates/templates/modal.html
msgid "Generate several v2 data sources msg"
msgstr ""
"Do you want to generate data source config automatically? Or please "
"select only one process to avoid."

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid "For example"
msgstr "For example"

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid "Search by Usage"
msgstr "Search by Usage"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Filter label hover msg"
msgstr ""
"Checked categorical variables can be used as on-demand filter items in "
"graphs. You can select items whose data types are Int(integer) and "
"Str(String)."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Link"
msgstr "Link"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Link copy hover msg"
msgstr "Copy the URL to draw the graph with the saved settings."

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "New tab"
msgstr "New tab"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Takeover"
msgstr "Takeover"

#: ap/templates/sidebar.html
msgid "Usage"
msgstr "Usage"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Selected Variables"
msgstr "Selected Variables"

#: ap/templates/modal.html
msgid "Zero Variance"
msgstr "Zero Variance"

#: ap/templates/modal.html
msgid "NA rate"
msgstr "NA rate"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable display ordering"
msgstr "Variable display ordering"

#: ap/templates/tile_interface/tile_search_by_use.html
msgid ""
"You can find the recommended pages and their settings from what you want "
"to do."
msgstr ""
"You can find the recommended pages and their settings from what you want "
"to do."

msgid "Folder not found"
msgstr "Folder not found"

msgid "Access denied"
msgstr "Access denied"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Jump to other pages"
msgstr "Jump to other pages"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Jump to"
msgstr "Jump to"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable setting"
msgstr "Variable setting"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Select only the objective and top important variables (Max: 20)"
msgstr "Select only the objective and top important variables (Max: 20)"

#: ap/templates/macros.html
msgid "Variable setting hover"
msgstr ""
"You can specify the variables to pass to the new page.\n"
"If the new page has 'Objective' setting, the first variable is used."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Select sensor hover"
msgstr ""
"You can analyze the relationship between the objective and the important "
"variables on other page"

#: ap/templates/macros.html
msgid "ALL"
msgstr "All"

#: ap/templates/macros.html
msgid "A list of pages that you can jump to."
msgstr "A list of pages that you can jump to."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Recommended"
msgstr "Recommended"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Threshold/Graph Config"
msgstr "Threshold/Graph Config"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Target"
msgstr "Target"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Target hover msg"
msgstr "Select the target data name. (Required)"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Condition"
msgstr "Condition"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Condition hover msg"
msgstr ""
"If you want to change the threshold or graph axis settings depending on "
"the part number or equipment,\n"
"you can select the data name and its value that will be the condition for"
" changing the settings."

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Threshold config"
msgstr "Threshold"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Threshold config hover msg"
msgstr ""
"Enter the threshold for the target data.\n"
"It is used to calculate the ratio and number of data exceeding the set "
"threshold (outCL) and process capability. \n"
"It is drawn as a red line on the graph."

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Process threshold"
msgstr "Process threshold"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Process threshold hover msg"
msgstr ""
"Enter the in-process threshold for the target data. \n"
"It is used to calculate the percentage of data exceeding the set in-"
"process threshold and the number (outAL).\n"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Graph axis range"
msgstr "Graph axis range"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Valid hover msg"
msgstr ""
"Select the start date and time (From) and end date and time (To) to apply"
" the settings. \n"
"This is used when the threshold changes depending on the date and time, \n"
"such as when the threshold is changed due to a design change. (From: "
"Required)"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Max value"
msgstr "Max"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Min value"
msgstr "Min"

#: ap/templates/setting_module/master_config.html
msgid "Data Name"
msgstr "DataName"

msgid "InvalidBrowserTitle"
msgstr "Your browser does not support"

msgid "InvalidBrowserContent"
msgstr ""
"The current version only supports Chrome, Microsoft Edge and Safari (>= "
"15.4) browsers.BREAK_LINEPlease check your browser and try to accessing "
"the application again."

msgid "InvalidBrowserVersion"
msgstr ""
"Safari version 15.4 or higher is required to run some features of the "
"application.BREAK_LINEPlease check your browser version and try accessing"
" the application again."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Applies outlier removal to the objective variable."
msgstr "Applies outlier removal to the objective variable."

#: ap/templates/macros.html
msgid "Applies outlier removal to the explanatory variable."
msgstr "Applies outlier removal to the explanatory variable."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Judge"
msgstr "Judge"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "Judge hover msg"
msgstr ""
"Used to calculate NG rate. Data of selected variable, that satisfies the "
"conditional expression is regarded as NG."

#: ap/templates/i18n.html
msgid "NG condition"
msgstr "NG condition"

#: ap/templates/i18n.html
msgid "NG condition hover msg"
msgstr ""
"You can specify a condition of NGs for the variable selected as 'Judge'. "
"For example, Temperature > 90, InspectionResult == 2"

#~ msgid ""
#~ "\"Inf\"/\"-Inf\" and their estimated values"
#~ " are displayed on the graph as "
#~ "\"NA\"."
#~ msgstr ""
#~ "\"Inf\"/\"-inf\" and their estimated values"
#~ " are displayed on the graph as "
#~ "\"NA\"."

#~ msgid "Top and bottom 5%: Replace to NA"
#~ msgstr "Top and bottom 5%%: Replace to NA"

#~ msgid "All 2"
#~ msgstr "All"

#~ msgid "Remove outlier hover msg"
#~ msgstr "Top and bottom 5%%: Replace to NA"

#~ msgid "The targets of removing outlier are Max, Mean Min, σ, and Range."
#~ msgstr "删除离群值的目标是Max，Mean，Min，σ和Range。"

#~ msgid "In order of corr."
#~ msgstr "在相关系数中。命令"

# ap/template/setting_module/master_config.html
#~ msgid "Control item"
#~ msgstr "控制项目"

#~ msgid "Control item Hover"
#~ msgstr "使用图形设置中选择质量控制或设备控制项目。"

#~ msgid "Type Hover"
#~ msgstr "请选择管理目标的类型，例如零件号和设备。"

#~ msgid "Name MCF Hover"
#~ msgstr "请选择管理目标，例如零件号的值和设备值。"

#~ msgid "Action from Hover"
#~ msgstr "为图形设置设置“开始日期”。 （必需的）"

#~ msgid "Action to Hover"
#~ msgstr "为图形设置设置End DateTime。 （可选的）"

